其實大家有冇諗過

鬼鍾意放幾多就放幾多
你係唔會捉得晒
同埋係發現有鬼之前既上街咪又係咁做
真係有大影響咩？

另外今晚機場同葵芳真係做得好肉酸
我覺得在場既人已經好唔理智
希望大家可以唔好比憤怒蓋過所有
無時無刻都思考下做咩先係對而家既環境係最好
而唔係互屌不停鬥大聲講粗口

利伸由高登開始已經有ac
但一直都冇開post
但今晚真係忍唔住

自推 希望有理想討論

理性討論

推